係北韓賣4仔有無機會做到黨主席?

卑金仔睇左先，之後既事你懂的

唔好再搵萬里

無，因為北韓啲開國元老比金仔殺清光

都要人哋有DVD機，電視，電腦 同 電 先睇到

北韓既萬里係邊個

賣龍虎豹實際啲，不過小心俾金仔拉去勞改

北韓勞動黨主席？